諗左廿幾年都未諗通呢個問題

學術研討會

究竟

無陰公
陰公啲

定

陰公
陰公啲

呢？

陰裂最陰公

帽陰公最陰公

冬陰公

好撚陰公

無陰公 more?
無陰公 3隻字 > 陰公 2隻字

冇陰公冇陰公啲，陰公就陰公啲，冇陰公冇陰公咁陰公，陰公就冇冇陰公咁冇陰公

靜雞雞靜啲定靜靜雞靜啲

結論呢